---
id: tx-1040
izenburua: Ai Olentzero!
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/WJZiquwuMbE
---

"Ai Olentzero"
UTZI... HEMEN...
OPARITXO GUZTIAK.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.
OHEAN... SARTUTA...
ZURE ZAIN LO HARTUTA.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.


URTE BAT O/NA IZATEN,
INGURU ETA MATE IKASTEN,
ETXERAKO LANAK EGITEN...
BAINA GABONAK HELDU DIRA
ETA ORAIN...
UTZI... HEMEN...
OPARITXO GUZTIAK.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.
OHEAN... SARTUTA...
ZURE ZAIN LO HARTUTA.
AI, OLENTZERO...
AI, AI, OLENTZERO


URTE BAT ONA IZATEN,
INGURU ETA MATE IKASTEN,
ETXERAKO LANAK EGITEN...
BAINA GABONAK HELDU DIRA
ETA ORAIN...
UTZI... HEMEN...
OPARITXO GUZTIAK.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.
OHEAN... SARTUTA...
ZURE ZAIN LO HARTUTA.
AI, OLENTZERO...
AI, AI, OLENTZERO


UTZI... HEMEN...
OPARITXO GUZTIAK.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.
OHEAN... SARTUTA...
ZURE ZAIN LO HARTUTA.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO.

UTZI... HEMEN...
OPARITXO GUZTIAK.
AI, OLENTZERO... AI,
AI, OLENTZERO!